還看金鷹 馬道立退休前講話可圈可點, 壓迫當前只求全身而退

還看金鷹
馬道立退休前講話可圈可點,
壓迫當前只求全身而退｜
還看金鷹 (第2節)
21年1月6日

香港花生
220K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

暴政幫兇想全身而退？

有咩資格呀佢